有冇人都會好似我咁 選擇唔睇啲有人被殺 被姦既post?

唔知點解好唔想信
雖然內心覺得好合理
但就係唔想信 唔想知
好希望有日有人同我講成個連登集體炒車
每次見到個啲有人被殺被姦既post我都會飛
就算有幾多個正評都好
我都會同自己講係假post
但其實自己內心都會心痛 成件事好矛盾
有冇人可以建議下我點做好 我唔想面對

知道係真嘅就OK 唔好禁入去睇 分分鐘創傷後遺症 保持着憤怒 一齊光復香港時代革命

個人個種無力感好大

你怕, 姐係你內心已經相信呢件事, 不過你唔想認, 唔想知

而家種種跡象都顯示結果可能好差,
始終有一日你要面對佢, 不如慢慢消化好過你一直呃住自己, 到最後比人全盤否定

我都係，唔想信係真。
一諗到真相可能呢一世都唔會被發現、
正義唔會得到彰顯，無力感就好重，抖唔到氣咁

成個運動最無勇氣睇係呢個新聞

btw
雖然唔想信，又未有實證
但以啲狗嘅態度
我相信係真有其事

btw
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

入去睇先on9

睇埋d wts對話圖

一係就話俾人要脅全家唔出得聲

sorry我真係唔會信

你搵到有受害人出嚟講，or有社工醫生區議員俾到證據我咪信

Me 只要dup低頭繼續做 繼續出黎抗爭就好了

暗黑兵法係應該搵條女出嚟認話俾人姦過

反正班狗都證實唔到真假

我老豆一路都深藍到仆街 係今日睇到東鐵炒車 佢就話點估到呢d事會喺香港發生 果刻我好想講 其實近呢幾個月好多冇可能喺香港發生既事都發生咗

呢段時間都唔係好敢上連登
就係驚見到一個又一個壞消息
真係接受唔到

選擇性咁睇
反正我只要保持殺狗呢個目標就夠

真
頂唔順真係唔好入去睇
等多啲結論浮面先跟返
順便比時間心理準備自己

睇完好撚驚

假新聞會令運動失敗